中國科興疫苗擺明想借香港去對外宣傳

疫苗接種計劃│首批科興疫苗明午抵港 5類人士優先接種

政府公布，首批100萬劑內地科興新型冠狀病毒疫苗，將於明天下午運抵本港；而德國製造的BioNTech疫苗，首批100萬劑預料本月底前運抵本港。 公務員事務局長聶德權公布，將有5類人士優先接種疫苗。

第一類：醫療機構人員，以及參與抗疫的工作人員；

第二類：60歲以上人士（陪同70歲以上長者接種疫苗的人士，都可獲安排打針，名額最多2人）；

第三類：安老及殘疾人士院舍的院友及員工；

第四類：維持必要公共服務的人員，例如環境衛生的前線人員，包括處理廢物、污水、渠務及街市潔淨的人員等，或經常要與市民接觸的紀律部隊人員，以及郵政前線人員等；

第五類：跨境運輸口岸港口工作人員，例如跨境貨車司機、機組人員、機場、碼頭和陸路口岸人員、跨境船隻船員，以及跨境作業漁民。

優先群組下周二起可網上預約接種

應該9 成人都登記打 BioNTech